［進攻］殺龍巴絲

今日見到區區啲狗都分散晒 點解仲未有人主動進攻
大埔得二十狗左右都無人攻
今日真係反擊既好機會

推俾前線睇

而家未天黑係進攻既好機會呀！

推

你呢?

今日除狗衫遊街示眾既好機會呀！

外國巴

擲撚死的強姦犬

反攻

前線決定左一射tear gas 即走 不打

區區都得咁少狗仲唔攻仲等幾時

又要挨打

點解唔可以攻完即走 攻唔入再走都唔遲
今日啲狗吹雞無平時咁快架啦
佢地都唔夠人手

利申不是前線 我只係聽到佢哋既決定 唔係個個都打得既巴打 同埋今日咁熱 好多巴打都好攰 唔攻係正常

咪撚on9啦 邊夠裝打

日日見住啲手足俾人打 見到咁好機會應該要把握

裝？你無唔代表無人有

甲都未撚有 你想打自己上前線打啦傻西

係度睇live以為自己真係軍師呀?

你睇唔到啲人著晒甲咩

你在現場？你會留低進攻？

建議即走。
留低是送頭

今日好似全日都冇見過速龍

你都係冷氣軍師咋喎

樓主係9叫人衝嘅鬼
Fact checked

我會攻完即走 玩返16年魚革咁 玩磚頭遠攻

Be water ! 催淚彈即走！

樓主人如其名，夠離地，
唔好煽動人留低、作無謂犧牲！

攻咩攻，攻的定義係咩？
請指教

我打狗個陣你都未出世呀 起下我底先啦 On9

唔係叫大家要對住幾百隻狗都要攻 但自己人幾百幾千 對家得幾十咁都唔攻 仲等幾時？

推 推俾夠膽既前線睇

啱先放咗20粒煙
退咗好多人
現場而家咩環境？

我都明既 夠膽既手足都出晒去
得返啲無膽既人上連登
希望佢地會睇到我個post再商量戰術

有冇team leader, 個小隊唔知沖定唔沖

夠人先好沖 唔好送頭
用磚遠攻先 啲狗一射催淚彈 再試沖前

要人指揮, 唔係個個縮既多

前線位置磚頭要隨時ready

無訓練開既好難做到 巴打加油呀
一齊遠攻先同啲狗有距離 風險較低

同魚革個陣一樣掉完再執返再掉 keep住快攻
啲狗就會驚

topic

入夜前好試攻啦 一入夜就好危險

全日都不斷射催淚彈 好難攻到埋去

見狗車，高溫消毒！

催淚彈唔驚 係驚佢射真彈姐

早幾日見過幾支 但無咩威力

衝啦唔該 拜託唔好再一放煙就退喇

千祈唔好

淋電油點火

屌你老母唔該各位荃灣義士入嚟睇一睇啊
[突發] 紀律部隊宿舍 葵馥苑 有狗車 仲有軍裝

push

唔打撚柒班狗佢地唔識驚架, 一味退冇用`

今日真係好好機會 見啲狗要出普通藍色狗做防暴就知佢地唔夠人